响機場嘅唔該叫英文口號啦!!!!

otherwise how else people know what you guys are doing??! something like:

Fight for Freedom / Stand with Hong Kong

CCP in Beijing / Hands Off Hong Kong

Let Hong Kong be Hong Kong

No China Extradition

push

唔好剩係嗌香港加油好唔好?

一句齊嗌容易

要咁多人一齊嗌五句
我諗要每人一張卡

2 句個d (eg. Fight for Freedom / Stand With Hong Kong) 可以兩邊呼應囉

No rioters / Only tyranny

Fight for universal suffrage

Push

Free hong kong

我無雄亮嘅聲線，唯有自推

繼續推

再推

推到大家嗌

餵呀，叫英文口號呀!!!

响

英文口號呀

ohh please!!

don’t just chant 香港加油

Hellooooo